我吊你個西 而家剪頭髮都有Part 2

剪個髮啫 吹乾頭問我要唔要part 2,

我吊做到咁明目張膽 開晒地鋪

最抵死門口痴住學生優惠 香港道德淪亡

利申 剪個髮比人劏左四舊水

Ching有無學生優惠

我唔信佢地敢幫細蚊囝打飛機

睇到樓豬個名就知係鳩up post 黎

係咪mk洗頭妹

大陸妹

地址？

啲大陸妹好滑

淨係比摸同揸 想了下西都路比

有冇俾屎眼佢挽

道唔道德都係啲道德撚講既

又去ssp

ching邊間

發覺你好多鹽濕gif

名呢

吹完上面個頭 吹埋下面個頭

蓋清玩返後面的

邊到嚟

俾d提示

越南？

咩歌

你搵日本妹剪都係350hkd

蓋清有冇著Yeezy
d女見人有錢先有part2

想幫襯

兩個頭同時比人吹

後面有D假,鋤左幾野先比個舒服樣
定係男條撚唔掂太幼 鋤左入去都無感覺

邊度有，後生？

三十幾歲 靜既141區

姐係要去好遠？

剪會唔會好剪柒

洗下頭 按下肩頸算啦

牙蓋有冇推介牙想試

唔怪得ssp勁撚多低胸阿嬸係剪髮舖啦 我仲以為係客黎

醫局街不嬲係髮仔

三十幾咁後生 邊到

入房

寫到明洗剪吹,有乜都驚訝

d洗頭妹成手精幫你洗頭

上次剪頭髮
同個洗頭妹講條撚識轉彎
之後比佢除撚左條褲

唔睇留言 以為係剪一半唔剪一半
等你比多次錢先剪埋佢

入去唔剪話洗頭，本身都係想咁ja?

正常好少人唔剪去洗頭吧

加以加採耳 幾爽😙

醫局街？

WHERE

有冇part3?